https://web.archive.org/web/20021104165458/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=308

### [6160] kinshi	2002.03.24 SUN 23:42:19　
	
こんばんは、

＞６１５８　葵様
私も、こずえちゃんのビデオ見た後、そのままセイラも見てしまい、
しかも、クライマックスの２人のシーンは、繰り返したりして・・・・
何度もみました。何度見ても　いいですね。
・・・で、遊園地で、セイラを捕まえたとき、リョウは、香と
わかっていたか？　ですが、　リョウは、、セイラの顔を見て、
ちょっと間があったと思います。そして、焼きもちから　家出した
香のことも知っているから、あのセリフが、でたのだ・・・と
つまり　リョウは、知っていた・・・・とおもいます。
「惚れている」　というセリフが、それを表していると　
思うのですが、・・・っていうか、私の自己満足ですが・・・。
どうも、　失礼しました。
では、また。

### [6159] ミウ	2002.03.24 SUN 22:15:30　
	
昨日たまらずパイソン３５７マグナムのガスガンを買ってしまいました・・・
あと、ＰＳ２でガンダムの通信対戦をやっているのですが、『シティーハンター』という名前の奴がいました！！

### [6158] 葵	2002.03.24 SUN 21:28:01　
	
　シンザンさま、お久しぶりです。お探しのビデオ見て･･･やはり分かりませんでした。すんませ～ん☆でも、あの曲でのリョウちゃんの登場、カッコよすぎで、うっとりと見てしましました。（笑）

　で、ついついそのままビデオを見てしまい、ココにこれなかったんです。（笑）牧原こずえちゃんのと、セイラ、そして２のラストたるマリーさん登場の回と。（お気に入りのだけセレクションしてたんですね、私ったら☆）

　ふと思ったのですが、セイラの回。遊園地でセイラと化した香ちゃんがリョウを襲うシーンでの「殺したいほど俺に惚れてるってわけだ」というセリフ。これ、リョウが「香の通称３２枚目の愛称パンダちゃん」を見る前なんですよね。（笑）てことは･･･リョウはセイラに対して、このセリフを言ったの？一度見た女性は忘れないリョウのことだから、香だと気がついてたんじゃないかと思うけど･･･。そしたら香に対してのセリフなの？もし香りだと分かって言ってるのなら･･･キャーッ☆と、また叫んじゃいますよぉ～！！（笑）

### [6157] 玉井真矢	2002.03.24 SUN 21:13:24　
	
[6155]Ｍａｎｔａさま
「神谷明リターンズ」はラジ＠というインターネットラジオで毎週金曜日２３：００から神谷明さんと雪乃五月さんが司会でやっているラジオです。
インターネットラジオなので生で聞けなくても次の週まで再放送がやっています。
とても面白いのでぜひ聴いてみて下さい。


### [6156] 闇猫殊鈴	2002.03.24 SUN 20:26:16　
	
>6116ｓｈｉ－ｎａさま
同い年なんですか～っ！こちらこそよろしくお願いします！！
なんか感動です（泣）

えっと・・・みなさま、こんばんわ。
今日、愛知県名古屋市のある地下鉄の駅（名前忘れてしまって・・・）の掲示板に、”ＸＹＺ”と書いてありました。『きっとＣ・Ｈ好きな方が書いたのかな？』と思ったんですけど・・・、新宿やないや～んっ！！って感じでした（笑）

でわでわ。

嗯……各位，晚上好。
今天，在爱知县名古屋市的某个地铁站(名字忘了…)的公告栏上，写着“XYZ”。“一定是喜欢C·H的人写的吧?”虽然这么想···，不是新宿吗~ ~ ! !(笑)


### [6155] Ｍａｎｔａ	2002.03.24 SUN 14:11:53　
	
[6146]Blue Catさま　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　｢神谷明リターンズ!｣て、何ですか!?それは、毎週ラジオでやってるのですか？？？ものすごく、わからないのですが、ものすごく、知りたいです！！！よかったら、教えて下さいm(_ _)m　　　　

### [6154] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.03.24 SUN 11:29:20　
	
　こんにちは。
　まず最初に謝罪を。やっぱりアドレスをそのまま書くのはいけないことだったんですね、管理人さま、ほんとうにすみませんでした。ごめんなさいm(__)m　お手数をおかけしました。
　なので、ラジ＠を聴きたい方は、検索サイトを使っていただくのがいいかと・・・。

＞［６１４７］ＭＩＷＡさま
　いえいえ、あのわたしの書き方で無事聴けてなによりです。こちらこそ、ＭＩＷＡさまのリクエストのおかげであのセリフが聴くことができて、感謝、です♪

＞シンザンさま
　牧原こずえちゃんの話のときですよね、わたしもビデオで聴いてみたのですが・・・タイトルとか全然分からないです、すみません、お役に立てなくて。

### [6153] トウヤ	2002.03.24 SUN 10:20:12　
	
前かきこしたの何時だったでしょうか？
随分来ていませんでした。
今頃Ａ．Ｈ３巻のかきこ。
リョウがパパ…悲しいやら、嬉しいやら、僕の年を
感じてしまったやら…。（子供（今もか…） だった
頃にＣ．Ｈと出会い、大人？になってＧ．Ｈと出会い、
僕の漫画人生の半分は北条先生の作品で一杯です。
（とはいってもＫ．Ｉ位しか興味示さなかったが…）
僕が今目指しているものの元になったのはＣ．Ｈの
アニメでしたし。全然芽が出ないのが悲しいけれど
頑張って行こうと思います。

### [6152] 千葉のOBA3	2002.03.24 SUN 07:06:24　
	
おはようございます。今朝は久々寒い朝でした。まだお花見してないので、寒いくらいのほうが、花が長持ちするかな？

６１４０Mantaさま　　はじめまして。高校合格おめでとうございます！これからが、人生で一番楽しい期間かな？１６歳で、りょうちゃんの管轄外でいいじゃないですか、これから、管轄内？になるんだから。私なんて、とっくのとうに管轄外さ！！！（りょうちゃんの、もっこりの領域からはずれて、いったい何年たつのだろう？ひょっとして、最初っからかー？）えーあほなこといってますが、これからもヨロシク。

６１４２roseさま　　こんにちはー！今度の発売日火曜日地区は、３月２６日なんですよねー.私月曜に買いに行かないで、２６日に行こうかなとか思っちゃいますよ。そのほうが、もりあがりそう。でも、ほんとにいよいよ、サエバアパートでてきそうなので、早く見たいという気持ちも強いですが・・・。どうなってるでしょうねー？２６日号,楽しみですね。

６１３９シンザンさま　　はじめまして。お聞きになっていることでは、全然役にたたない千葉のOBA3です。（汗）あのー（おそるおそる）シンザンさまのHNって、ひょっとして、あの名馬シンザンからですか？（といっても、私もシンザンは名前だけは、知ってるくらいですが・・）わーーー、もし違ってたら,思いっきりごめんなさい。（滝汗）

あー,馬鹿なこといってないで、今日は次男の野球部のおいだしで
山ほどカレーを,作ってきます。なんか、このあいだっから思ってたんですけど、ここにカキコする子持ちのかたってほとんど、女の子を、お持ちじゃありません？・・・男だけって私だけー？チビ阿香見てっと、ホーント女の子ってかわいいよね。かといってもう一人産もうなんて思わないけどさっさ。あーいじけたぞ。
・・・はい、朝からバカいってないで働いてきます。

### [6151] nana	2002.03.24 SUN 06:16:58　
	
初めまして。３回目でやっと入れました、、、けど、（TT)　いつのまにか朝で寂しいです。とりあえず、初めて、生まれて初めて、「かきこ」します。よろしくお願いします。。。。。なな

### [6150] ひろ	2002.03.24 SUN 03:34:12　
	
こんばんは～(^o^)丿

今夜の花見は、おてんば＆わがまま娘が風邪を引いて、欠席しました。娘よ、早く良くなってヨ！！！

我が家のインタネット(ＣＡＴＶの常時接続)が１．５Ｍから８Ｍbpsになって、もうすぐ２ヶ月です。最初は速いかなと思っていたのですが、慣れると感じなくなっちゃいますネ。アナログからＣＡＴＶ１．５Ｍに切り替えた時もそうでしたが・・・。
パソコンだって、今のハードディスク容量は、２０Ｇ(ギガ)、４０Ｇは当たり前のようになっていますが、１５年位前は４０Ｍ(メガ)、８０Ｍの世界(今の５００～１０００分の１)でしたからね。ホストコンピュータに関してはＴ(テラ)の世界ですよ。

「慣れる」っていいことかもしれませんが、昔の苦労を忘れたらダメですよね。４０Ｍのハードディスクに、どうやって電子媒体を詰め込もうかと頭をひねり、できた時の達成感は一入。今だと考えなくてもいいのにね。でも他の問題が山積み！！

いつの間にか大人に慣れてしまった自分！？
子どもと話すときにも、大人の目でついつい見てしまう。本当はそうじゃいけないですよね。子どもとおしゃべりする時には、子どもの気持ちになって話さなきゃ、どうしてもぶつかっちゃいますよね。
漫画って、そんな子どもとのコミュニケーションをとるのに、とてもよいのでは・・・。「うん、そうだ！」と勝手に納得して(本当はただの漫画好き)、これからも毎日漫画を読みつづけるひろです。おしまい。

Ａ・Ｈのこれからの新しい展開に期待しつつ、一眠りしましょう。おやすみなさ～い(^^)/~~~

### [6149] さえむら	2002.03.23 SAT 21:47:11　
	
お久しぶりです。さえむらです。

[今週号の感想]
李弟、いい人だなぁ....。
でも、今週号は、やっぱり阿香！！可愛い！母親そっくりになるんだろーな～。

[テレビアニメのＣ・Ｈ]
CATVでＣ・Ｈを久しぶりに見ました。第２話で、香役の伊倉一寿（一恵）さんが、インストラクターの声を当ててらっしゃいます。
（第２話というのは、原作の『Ｃ・Ｈ～XYZ～』を元にした、リョウがセスナに乗る話です。）

そういえば、一昨日くらいのニュースで、歌舞伎町に設置した５０台のカメラに写った映像を元に犯人を逮捕した、みたいなニュースがありましたね。
Ａ・Ｈの設定って、現実から離れ過ぎてはいないんですね。

それでは。

对了，前天的新闻里，好像是根据歌舞伎町设置的50台摄像头拍下的影像逮捕了犯人。
A·H的设定并没有太脱离现实。


### [6148] ｌｕｎａ	2002.03.23 SAT 19:35:49　
	
こんばんわにはちょっと早いかなあ？
ｌｕｎａです。
もっこりメッセージで、「色男は、太ってはならない」嘘！
ってなってたけど、これ見て、
あーーそうかって気づきました
自分の中にあったモヤモヤ
今さらやけど、ＣＨとＡＨは、別物としても、
やっぱ、リョウさん、それなりに年いったなあっと
ＡＨのリョウさん、髪の毛、少なくなった感じがする
はじめは、髪型、ちょっと変わった？
って思ってたけど、色々、見てると、
体型もかなり、崩れてるかもって・・・
まぁ前が、よすぎたからってのもあるけどねぇ
後姿って年齢出るやないですかあ
ＡＨのリョウさんのうしろ姿、締りが・・・
でっＣＨのリョウさんを見ると、すっごい若い！
精悍な顔に引き締まったボディ
背筋反り返ってるもん
ＡＨのリョウさん、ちょっと猫背になってないっすかあ？
でっもっこり、メッセージを見た時、嘘ってなってたけど、
そうよそうよって、妙に納得してしまったよ
今のリョウさんもなかなか渋みが出てきていいと思うよ
顔も穏やかになってるしね
ＣＨのリョウさん、ＡＨのリョウさん
両方に会う事ができて、すっごい、得した気分になってるのは、
あたしだけですかあ？

### [6147] MIWA	2002.03.23 SAT 13:34:38　
	
[6146] Blue Cat様、はじめまして、MIWAと申します。
リョウのセリフのリクエスト私だと思うんですよ・・・。（他にもこのリクエストした方、沢山いそうで・・・。）
先々週Blue Cat様のカキコを見てここからラジ＠に飛びました。
本当に本当にありがとうございました。リョウに名前を呼ばれましたよ。（あえて本名にしました。ここに来る時はＨＮを使ってます）も～、めちゃめちゃウレシイです。最近ＡＨにも名前が出たばかりでウレシイですよぉ。以上、お礼と喜びの報告でした。
Blue Cat様、神谷明様、北条先生、皆々様に感謝！
（この名前でのカキコはコレ限りにします）

### [6146] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.03.23 SAT 11:39:05　
	
　こんにちは。
　えっと、２２日のラジ＠「神谷明リターンズ！」の終わり近くに、神谷さんがＣ・Ｈのラストでの「俺は何が何でも（中略）言わなかったかな？」ってセリフを、リスナーからのリクエストに応えて、言ってくれたんですよ！！　どんなシーンか忘れたとかで^^;ちょっと雰囲気が違う気もしましたが、それでもすっごく嬉しかったです♪　みなさんもよかったら聴いてみてくださいね。

北条司HPにいつも来て頂きありがとうございます。掲示板の安全性の確保のためURLの直接入力をご遠慮ください。管理人。

### [6145] ひろ	2002.03.23 SAT 01:43:21　
	
こんばんは～(^o^)丿

今日(実際は昨日)は、久しぶりの雨。満開のさくらの木からは、早くもひとひら、ふたひらと花びら散りだしています。
四月には、新緑のさくらに模様替えして、いつもとは違った雰囲気の入学式になるのでしょう。

Ａ・Ｈも、いよいよ新しい展開が始まりそうですね。
次回予告「心臓の記憶に導かれ香瑩はある場所へ！！」からすると、香に関係するストーリーが展開されそうですが、そこへ登場する人物が「敵？味方？」いずれなのか、って言うことなのでしょうか。

次回からは、香瑩も足の傷が治って、スカート姿で登場してくるのかな(まだまだ？)。北条先生のセンスに期待して、楽しみにしてま～す！

それでは今日はこの辺で、サイナラ(^^)/~~~

### [6144] ３５７Ｍ	2002.03.22 FRI 23:53:26　
	
かなり久しぶりに来ました。
３５７Ｍと申します。＾＾
前も書いたんですけど、やはりミックは
登場しないのでしょうか？
見たいな・・・エンジェル・ハ－トに
ミック・エンジェル・・・(笑）
ミックもリョウと、香争奪戦をするほど
好きだったんだから知ったら、悲しむでしょうね。
ミックはリョウに何て言うんでしょうか？
そういう展開も含めて見てみたいと思います。

ん～。リョウがパパに・・・・
父はＣ・Ｈ
娘はＧ・Ｈ
おそらく裏世界、というか世界最強の親子ですね・・・
この親子でスイ－パ－家業をするのでしょうか？
するとしたら依頼は、
伝言板が無い今はどうするのだろう？
インタ－ネットで・・・とか？
リョウの持ってるアダルトサイトにパスワ－ドを
入力すると、依頼の書き込みできるとか＾＾；
ははは・・・



### [6143] ゆうちゃん	2002.03.22 FRI 23:30:48　
	
皆さ～ん、こんばんＢＡ－－Ｎ！！
ごぶさたです。ＰＣが入院してて、しばらく来れませんでした。
はじめましての方々、よろしくおねがいしま～す。

今週、ミニ阿香かわいいーー！！北条先生の作品のお子様達は、みんな「ぱあぱ」「まあま」と発音しますよね。（私の記憶によれば・・）娘さんが、こう言ってたのかな？

いまさらですが、３巻のこと。「カオリ革命」の広告を切り裂くことに、特に意図は無かった、と考えていいんですよね。バンチであれを見たとき、ちょっとナーバスになっちゃったもので。
あと、子供のはなしをする香ちゃん・・あまりにも幸せそうで、よけいに切ないよ・・。

### [6142] *rose*	2002.03.22 FRI 21:12:31　
	
　こんばんわ*rose*です。

[6139]シンザン様、はじめまして。へぇー知らなかったです。アニメ用じゃなかったなんて・・・。なんかドラマ感覚ですね。そんな事ってあるんだ、ビックリ。私の手元にこずえちゃんのビデオあって、見たけど、わからないなぁ。今から約１０年前の放送だもんねー。～前編ってテロップ出てリョウが窓から（めちゃくちゃ決めて）入って来る時にかかってる音楽ですよね。アニメＣＨの音楽はかなり凝ってて、私サントラ好きなのですが、お役に立てなくて申し訳ないです・・・。けど、曲は印象的なのでわかるので何処かで聞いたらここにカキコしますね。

　李謙徳氏の高笑い・・・、ずっと謎、今もそうですが・・・。はじめは嫌いだったんですよ、彼・・・。組織の手前ってゆーのと皮肉な運命に笑わずにはいられなかったのかな、と今なら思える。真相は如何に？！ＡＨで悪い事教えたのは彼なのね。なんか、興味深いです！！ＣＨではリョウとカオリの年齢差は１０歳以内（と言っても7・8・9は違うでしょう・・・。）に感じるけど、ＡＨでは１０歳以上に感じます。リョウが何歳ぐらいの時謙徳さんと仲良かったのかが知りたい！！まさか、香萍の次に惚れたのはカオリじゃ、ないよね？？？チョット、気になるなー。
　ミニ阿香、可愛い！！北条先生はお子様の特徴を描くの凄く上手で微笑ましいなぁ！！
　来週の予告、気になりますねー！！敵か味方かなんて・・・。
それって、百虎の事？？？そして、香瑩は何処へ行くの？？？いずれにしても新たな展開になりそうですね。楽しみです。

　来週の火曜日はリョウの誕生日（ＣＨの）♪いいなぁ火曜日にバンチ買える方々・・・。二重の喜びですね。それでは、また来ます！！　

### [6141] ニャンスキ	2002.03.22 FRI 19:40:50　
	
こんばんは♪遊びにきました。
今週のＡＨ、李弟さんの人柄がしのばれましたね～。
ほんとにいい弟さんだったんですね。
ラストシーンの彼の表情にジーンときました。
リョウともそれほど仲が良いとは知らなかった…
仲良く楽しそうに飲む二人のシーンが嬉しかったです。
リョウさんは、こうやって幾度となく親しい人を
見送ってきたんだろうなぁ…。
しかも最愛のパートナーまでも…
ああ切なくなってきた。

来週はいよいよアパートに帰るのでしょうか…？まだかな。
ずっと前から部屋がどんな状態なのか興味津々で…←ヲイ
いや、べつにいいんですけどでも綺麗ーに掃除してあったら
ちょっとショックかもです。笑。
まさか彼女の遺影とかないですよね…マジで泣きます（涙）

